有咩方法可以冇人知咁樣消失係呢個世界上？

如題
搭巴士 搭飛機 book 酒店呢啲全部有晒紀錄
點樣可以做到完全俾人搵唔到呢

去北韓

坐洗頭艇

都係會俾人check 到你出境紀錄架喎 ...

普通人有路數咩？

游水出公海都唔識

搭巴士用現金， 戴埋黑超同帽， 唔帶電話， 我唔信有記錄

基本上無人知毒撚存在
只要佢地長命少少就完全無人搵到

你唔消失都冇人識你啦